返左十幾粒鐘工 啪左粒無睡意藥都係眼訓瞓

你本身攰同想訓食完無睡意嘅藥都係眼訓嫁啦

無睡意 =/= 去睡意

飲完咖啡照瞓

違反商品說明條例

休息吓啦寶寶

咁順便告埋幸福傷風素，
食完我都唔幸福既